iq題 邊個男藝人係姣閪

1頁開估 求秒殺

tips

樓主老豆

陳

男藝人啊
我老豆係就好啦

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為男藝人係姣閪啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

思路接近 但